[認真系列] 股災到來

Change My Mind.

分3段

第1段係我往績, 可以慢慢追
升穿260即刻預告267係頂, 257即市摸頂, 249即市摸頂

第2段係我的告白, 因為太多haters搞到我崩潰, 唔小心傷害埋我既支持者, 對唔住, 你地既信任係我繼續分享的動力

第3段係後市睇法, 因為美國提前開車, 未來既走勢已經出黎, 本人理論主要係江恩, 指標基本唔睇, 因為指標已經淪為大戶陷阱, 識穿的人自然會避得開, 但觀察左LIHKG一段日子, 冇咩人提, 所以下面既分析會用最最最最最最教科書101既圖表演示:
a. 圖表只是為左新手都睇得明, 請見諒細節不能分享
b. 現在宣佈大方向係睇跌, 升穿267不再可能, 因為美國提前開始跌, 現在開始行向熊市底17xxx~19xxx
c. 呢一刻夜期升緊, 係個好好的signal個市做緊後抽

好, 往績:

恒指會在中期重試高位

恒指會在短期反覆上落

恆指會在短期重試24800

恒指會在短期上試25500

恒指會在短期上試25900

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

G持

簡單圖表:

美國自侵侵開始wall street已經畫緊張大圖:

黎緊會陰跌

港女:

港女上星期後抽掂到第一條頸線, 黎緊會急跌

加油，支持您

支持樓主

圖表主義者

留名先
巴打係有d料到

只係有一個疑惑，中共真係會俾呢件事發生？

美股只會不斷向上

銀紙越來越多 不斷貶值

股票價格普遍被迫推高

兩個字「通脹」

要有單勁過三月疫情既大野先有可能喎ching
咁睇好打杖？

支持

羊巴。。。我反而睇緊牛同你完全相反

個擴散喇巴真係升又岩跌又岩

選舉分唔出勝負夠唔夠大

繼續支持
係咪現價可以開始走貨？

LM

你條友幾時睇過淡

支持，都有 d 參考價值

牛軍勢必殺熊

大家都鬥得難分解！！！

今屆大家 打和！！

升到咁 我係淡友都唔企唔住了

之前果兩棍應該未郁大部份期權 一郁埋成個美股可以收皮

一樣諗法

其實我想信你 但我真係聽左9千幾次
我只係想講 樓主加油

Lm see graph

美股睇淡都唔好做淡

留名

不過美股牛市左咁多年
係咪仲咁有動力真係存疑

流名

先知

如果樓主係啱嘅話
咁幾時先可以脫離呢個擴散喇叭
唔係只會一路破頂一路破底

lm

Joy to the world

係咪要走正股
幾時要走晒呀

等錢洗，收割期

滯脹，你人工倒扣，得物價脹

畫幾條線就估到邊個去翻工?
邊個人唔識畫?

幾時先？
一個月後先股災當唔當你準？

點睇大選後qe？

樓主係短炒派, 江恩睇到半年至一年已經係極限
而通脹既影響係極長線既
你將美股幅圖拉長, 會發覺2000 2008 2019 都只係調整, 大圖仍然係向上
巴菲特都話, 美國唔停放水, 杜指遲早去到十萬點

2020 年仲有人信圖表技術分析
仲要連d 形態嘅concept都未搞清楚就扮代表

Lm

入黎前想屌9樓主咪燈
睇清楚d就之前d post

物價都唔係完全漲 係食品個堆剛需漲緊
今年iphone都減價 其他衫褲鞋襪 租金都有下跌跡象
通縮現象無處不在

咁巴菲特依家all in 未

問得呢句證明你唔識老巴😂

樓上吹到杜指遲早上十萬點
咁老巴2008年all in 咗 la

你畫到咁正統
唔係就中咗大户陷阱咩

港女有機會跟你幅圖ge
但美股咁畫老實個機率唔大

美女如果咁落法 傻西都印錢啦

留名等羊神的神time

仲有文證明未爆住

老巴08真係all in 左

短期目標價係？

基本面比較多人認同：
a. 中美貿易關係轉差，中國有短暫忍痛期
b. 全球經濟衰退但放水吹大泡沫
c. Major Cities失業率未見底

技術面比較少人認同：
a. 股災見底的訊號未見，可參考過去熊三底
b. 江恩大循環
c. 陰影燭圖見頂
d. 黃金比例
e. 美匯

呢啲都係熊市特徵，全部已經出現。

幾個月前已經見到個大喇叭形，但唔敢信

多謝分享,,, 諗下清倉保平安先

港股美股d支概股日日升到冇brake 點睇？

上水多謝羊神,已經默默跟左好耐

你有冇計漏左呢張圖

OK
沽空duck

所以一定要長線投資 一定要分散買龍頭 + 主要ETF

一定贏 sure win

講完

原來「股票價格」唔算係「物價」嘅其中一種？

你淨食股票㗎？

唔好忘記仲有「需求量」同「供應量」都會影響價格

COVID-19一定會對上述兩者有影響

但長線去睇 全世界的物價都係不斷上升

唔好咁多幻想啦

面對現實啦 朋友

End of story

搵到錢 淨係食股票又點？

出現了

支股平行時空黎

留明

留明見證你燈到唔打都變打

好yeah

弱智仔知唔知呢啲係咩圖？係股市圖黎。

救市救唔起

點解美期冇啦跌咁多？

中咗冇圖都係神，唔中就點都係唔中

It’s show time, sit down, relax and enjoy the metldown.

羊巴又羊

留名見證

強

屌你準到

升左咁耐你唔問, 跌先問?

你點知的

熊左580萬股 食緊60格
好奇問下姐

bin 你c 腩仔

仲入唔入得切7500

羊巴好準

納期睇幾多

撈底未

羊巴你尋晚開post果陣點睇得出夜期個升係假，求教學！！！

你食嚟睇下，我地又好想睇下你表演食股票呀

你都幾謙虛

勁

原來咁就叫股災

止蝕先

希望美國大選後

Trump對中國玩鋪勁

19000見

走唔切

我只係話以家係有通縮壓力導致fed狂放水去谷通漲
但可以谷成點 會唔會引發惡性通漲說另一件事

弱智仔知唔知覆緊你個標題？
幾時股災啊？十年後股災你都話自己睇得準㗎啦
屌你老母唔敢講幾時？
同神棍一撚樣

認同, 日日話股災總有一日中

樓主好利害

真係有排跌

條傻閪仲以為自己好撚醒，係股市圖黎
大大隻字change my mind
一百年內股災會到，change my mind

我估佢笑你唔識睇佢用緊周線圖🤔

畫哂圖分析 又開新po 話睇淡
今日都中哂跌500幾點 都仲可以話樓主9噏

又唔洗收你錢 你又唔會無左忽肉 你唔信佢唔跟佢買你又唔會輸錢 咪由得樓主係到撚化我地囉

Btw 多謝樓主 食左餬再入返

轉燈代表股災
犀利

我明... 我都係學野
但股災定股joy... 呢啲好虛

收市前放左 希望咪再跌

羊巴算係咁，升市高位叫我地賣，跌市低位叫我地買，每次都同財經台唱反調，每次都中

所以唔好理班傻鳩，佢地蝕多啲等於我地賺多啲

仲記得有次升500 點，羊巴話買跌，跟住單日轉向，羊到笑

留名研究

訓身sqqq未

700先升穿$600, 好快就見到$700

11月3日China Joe一定大勝, 大玩中美共贏, no more trade war, A股同DJI仲會有排升, S&P下年見4000

啱

不過首先跌下勁既先

跌得果幾%就股災
等到qqq高位跌30%先吹奏啦

熔斷....

咪係， 一日路得嗰500點，
夜期都升返啦

留名 中到咁都可以話鳩Up

其實有邊個睇唔出
美股三大指數雙頂已經做左10日

玩膠又比haters屌, 認真又比haters屌, 不如留低個銀行帳號等我直接過數比你地啦, 咁樣唔屌啦呱

只求你地唔好阻住有心人學野, 因為你地d negative comment完全冇建設性, 重衰過左膠拖後腿

lm等吹奏

想v 想v 咁

支持,出多啲,出密啲

嚴守止蝕

兩個字: 雙頂

納dee 睇咩位？
重倉緊aapl 同航空股

建議大家呢排炒下內房股

嘩 天才啊 原來股票就係咁簡單

其實有個仲簡單嘅方法。睇美元指數走勢咪得。。。效率仲高

請問巴點睇，用緊yahoo finance

上網打美元指數。。

9.4開始其實畫頭肩底仲工整，再彈唔係無反能

睇有冇通貨澎脹

通脹唔代表即升

樓主 我都係睇跌落地底先

下星期若見24500

我會開重沽倉

支持樓主有獨立分析

呢個post d分析好複雜咩

定係樓主畫果兩條直線對你黎講好複雜

所以咪話好撚好笑囉

樓主係call 中咗

但所謂分析真係

上去 tradingview 行個圈已經搵到幾百個類似尻畫幾條線幾個三角型睇升又得睇跌又得

上面話乜野明顯雙頂仲好笑

如果見親雙頂你都去沽 你多多身家都唔夠你輸啊

如果識睇雙頂咁簡單已經夠嬴錢 世界上無窮人啊

未冧落去個陣啲人仲話cup and handle

呢D POST好危險

樓主加油! 有時講野唔好咁隱晦啦~ 自己屈住都唔好
(我都係呢類人我明)

我覺得有啲似90至00年代

又係直升10年，之後慢慢爆

道指99年高位都行左兩年到01年先開如跌，仲要唔係一野直插，係慢跌，跌足兩年

90年代冇qe咪一樣十年大牛市

係咪想講一切全因運氣

劃圖不嬲只係話俾你聽possibility 唔係probability, 好明顯啲人連呢兩樣野都未識分

唔係

但樓主無分享全部分析

難以達到結論

而且佢係睇會跌去萬八點

我睇唔到點解去到

如果可以預測埋時間就更好

但我支持樓主，因為佢有獨立分析，係勇者

時間都預測到就係神la

我諗起麵麵

邊日，搵出黎一齊鞭，唔好得個up, 一陣樓主又嬲豬

追咗樓主咁多個貼，只有斯文巴我同醉巴一直係到，每個貼都有新名會員入嚟屌羊巴，但每次屌嘅內容都一樣，係唔係收費group啲人睇唔過眼？

冇股JOY 利申全倉NIO

係咪真嫁
我SDOW緊

無所謂啦，除左麵麵之外財經台好耐冇咁熱鬧

又好似真係會得罪到收費kol，收費都唔係成日準，呢到教曬d人點玩，個個都唔去比錢買料

如果準嘅洗乜收費？
比$10佢自己都變1億啦
唔通真係佢都賺夠啦 想比人賺下？

所以我真係覺得狂印錢好pk

可摸以印錢印番隻波音上番3月前高位

樓主電腦用咩野畫圖 ？Tradingview 好似冇江恩

我睇係拉番條上升通道
然後無視3月果一轉

而美元RESET完之後會再行下跌通道

所以呢浪升勢大約回38-50%係比較合理既位

侵當選港股係咪即刻大趺

連登有打手專針對有料之人
樓主在之後反彈會被人攻擊

今次同樓主睇相反，覺得會反彈到年尾
不過都同意樓主，終有一跌，好大機會係下年

訓左冇睇，跌左 500 點係股災，而家係咪大牛市啦？

起完底都唔想同it 仔股神鬥氣，收手啦施主

恒指先升穿250，再升穿257先叫做升市。
利申：鳩up

跌嗰少少就股災

升災

牛軍又贏

認真便輸了系列

睇淡同做淡係兩回事

連燈仔真係分得出咩係有料之人咩係無料？
分得出就唔洗跟人啦

今次呢個post 隨時又係好似上個post 咁特登出map 炮黎玩9 佢認為的仇人

change my mind

事後咪知囉 追7500大大聲果條柒頭先好笑

堅持最後，今個月尾見真章 支持羊巴

越升越有

升joy

縮返落老媽個西未？？？？

真係好燈
股災又點,升災左先啦

24980 沽
希望師兄中啦

樓主係咪話可以直接入錢俾大家？我諗住保守少少唔入 246 熊，入 250 熊仔都穩陣啦，反正有你加持，點知都出哂事，u are my best friend 黎

投資涉及風險

風險包括喺網上面聽人 9up 幾句就all in 俾人玩 9

輸撚到仆街比人夾緊800點大期

睇淡不做淡永遠都唔會錯

係咪講緊跌400 果日臨尾市先見跌追跌 走去買7500 果條傻鳩，仲懶醒出哂圖係度串77

以為樓主中撚硬，教材式的型到盡頭便是柒囉

我寧願去番上個post 咁既模式 今日話升 聽日話66山果d隱晦式中中中咪仲好

開個新post 畫幾條線想2份1 機會搏中就上位？ 想多了

原來叫信遲左
今日講番係咪叫信早左

快速地轉一轉身就冇左幾皮野

大戶

睇佢操作是一種享受黎既

巴打真正喺樓主度學到野，反手快過屌閪

去到呢個位沽都唔L 關樓主事啦。。。250重貨區都收埋皮搏沽都叫大路過樓主個大喇吧TA 啦。。。

我就係唔想人輸錢先入黎屌班盲毛咋
你反手中中中唔關我事，不過下次唔好好似條it m仔大大聲又冇貨賣就得

咩唔關呀
你又唔記得咩叫光速反手屌閪啦

總之一陣跌
聽日跌
下年跌
都係叫中
到時成堆護主犬出黎 小心俾狗咬

話時話 識小小江恩都知條傻仔唔識扮識

咁又係 早幾日大大聲屌
今日叫人唔好認真

升災了

Change My Mind

3日就冇咗幾皮野

等多三日,別著急.

等多一個月比較穩陣

仲升緊,好有動力

等樓主指示，最穩陣

高位急回近百點, 樓豬又中 !

唔好咁啦 人地又冇收你錢

唔準就好客觀既，唔洗盲撐，利申過夜夾30 格

個PO真係BIN到出血

好慘烈

咩人咪會有咩待遇囉，尋日隔離post 麈巴都睇得出佢心急推自己個patreon 出黎所以出左個trade plan吸引大家, 點知個plan 即日就秒，acc 仲ban 埋，又唔見佢俾人bin?

一句，反口覆舌又串柒柒自命不凡囉

英國脫歐同埋上次大選果時個市都係chok上chok落架啦，估方向點都唔會估係呢個禮拜出現掛

轉身快咪得囉
傻豬黎既
柒完可以再柒算這種

251都破埋

最大問題係串柒柒
麵神咁好玩，無人會憎
乜乜之寶真係頂佢唔順，佢唔ban我我都ban佢

吉田之寶？ 唔入流啦

呢個真

螞蟻揭起序幕

上次百威，今次螞蟻

樓主仲等緊吹奏?

納期升緊3%

今日港股好有托沽既味道

股Joy

樓主出黎解釋下

你意思係升災?

升Joy

股joy x2

樓主係唔係深潛左?

侵會勝出 市會跌

真升災，期貨去到253,樓主潛完水未

Change-d my mind

樓主去咗邊

又BINC

有樓主幫手唱淡
我放心掃貨

樓主呢？

又一隻小畫家股神

年中有唔少樓主呢d 人架啦
輸得最多通常係呢d畫圖投機撚

遲下跌既話
樓主就會走出黎話股災唔係行一日
要行埋最後升浪先跌
又贏

畫圖唔緊要，我都有fd好準
但樓主一來太大口氣
二來開po但無講Projection, time-frame... 好虛浮
三來淨係拋啲因素出黎但解釋唔到邏輯...
年中有唔少人又要開新連登account 重頭黎過

留意番 佢果d 唔係叫畫圖
只係畫幾條線就話江恩
好多真係識圖既就係俾呢d 傻鳩抹黑而死

唔知放哂正股又翻兜多次7500 all in 之後仲有咩兜呢
話左唔好柒完再柒架啦

簡簡單單用光速反手屌閪咪贏囉
硬係想型 ....

樓主真係好撚柒
輸錢唔緊要
唔好又要威先得㗎
柒完又唔認咪抵撚死囉

走呀

同意柒爆

黎緊下星期急跌

不過係7500同所有熊證

mind changed!!!!!!!!

樓主出嚟講幾句👹

長期睇260, 就到la

係咪反左手la 食哂呢波假突破

鞭到出血

Change your mind 未？

幫你推一推

請唔請人數錢

樓主信自己夠啦
呢個世界係咁 高拜低踩
到佢地仆街既時候

信左樓豬就真係仆街

壞咗既鐘每日都會啱兩次

搵日跌返百幾點俾樓主蒲吓頭啦

潛晒水都當人煩膠😨

信左樓豬個d慘過做雞

無啦啦乜撚野 Change My Mind
煩到仆街

信左樓主果d今星期跳左樓啦，仲有得仆街？

Change哂啦，樓主岩，不過可能係下星期或者下個月

唔好bin啦
你地買同賣自己負責架嘛，盲跟輸咗就抵你死啦

自膠㩒錯推文

我張大期242 仲坐緊
比返d錢我

輸緊8皮wo

補左倉啦

有錢人

留名學野

納指又升 聽日恆指又升
後晚納指又升 後日恆指又升
納指又升恆指又升
納指又升恆指又升
納指又升恆指又升
納指又升恆指又升
納指又升恆指又升
納指又升恆指又升
納指又升恆指又升 呀 我暈啦

樓主人呢

佢要等個市就跌番去240啲位先會出現， 之後留番句 "time will tell"

比人夾緊1600點

changed your mind

樓主都準

咁二分一機會都抵賭丫 如果中左即刻上神臺
做股神 然後開channel 收錢
唔中咪潛水囉 有成本咩？

24小時升1000點

好記得昨日4點24800 止咗SHIT。

算輕手la, 你諗下afk 巴，bin 足幾十個post

Change My Mind 未

（今日）港女雞犬升天

Call 一次就想開台會唔會大貪咗D

你穩定地長期幫到人賺錢自然有人樂意課金

JOY！

好明顯有心

上2年仲有個巴打，唔記得咩名，又話股災咁 後尾潛晒水

afk巴垃圾同on9好多

跳樓都唔掂

跌架啦跌架啦希望樓主之前走得切

總有一日會跌番，到時會出番黎

股joy到了

柒到呀媽都唔認得

利申 正股驚西 Change My Mind

升到無break
d咩頸線 穿q曬

樓主潛完水未

9up唔洗本
貼倉最實際

模擬大期？

股災了

大大力binc

binc

慘一直被bin

Mr.Bin

change my mind

唔好推啦

吊頸線都到埋啦

穿就係穿
不過係向上穿

畫幾幅圖就當係分析，柒到冇眼睇

勝負唔係睇一次半次，樓主前面咁多個post已經證明咗佢能力.
同埋輸贏好正常，關鍵係輸嘅時候輸小d，贏就贏多d就得。
佛都係渡有緣人，勸樓主唔好再做吃力不討好嘅野.
佢地繼續唔信技術分析咪由得佢地，要笑咪繼續笑，費時點醒。
引用纏師一句話
“人生學習最悲哀的不過是：因為無知傲慢錯過真正的好東西，
又因為無知貪婪在假東西上耗費生命。”

“人生學習最悲哀的不過是：因為無知傲慢錯過真正的好東西，
又因為無知貪婪在假東西上耗費生命。”
你呢幾句套用落樓主身上都好啱

Push

有時預計唔準冇咩太大問題，可以修正
只係樓主兩張圖真係廢到唔洗睇

你覺得樓主冇料，係假東西。
唔緊要，繼續堅持你睇法。
我留言其實主要係想同樓主講
連登討論區唔適合認真討論，學習。
佢地咩都會屌，巴菲特又係廢老，基本面分析 冇用，技術面係玄學
止蝕就更加on9啦。所以認真你就輸.
上嚟八卦下，笑下就算。

想同你講，樓主呢啲係假技術分析
就算中，都係扑中

你咪係樓主囉

做多左喇 唔爭在最後加多句 Change my mind 啦

今次真係change my mind

做咩推PO, 唔好咁衰啦

上帝要股市滅亡，先讓股市瘋狂

ON9仔

因為佢畫錯哂姐... 唔好笑佢了

唉 真係change左my mind
牛到壞break

未證實消息，各位睇路

分析唔中就潛晒水，點對得住你啲支持者呀
大把人跟你揾食㗎

江恩呃神騙鬼用 用黎開班仲好賺過炒股
永遠都有傻仔信
輸得最多就係江恩

When change your mind

問過...
Joe Xi 同
Jinping Biden
兩公婆未？

跟左，訓身熊，一陣要上IFC

其實樓主你係咪唔見左password?

美股3大指數都出晒follow through day喇
仲股災

繼續學習

股災呢?

潛撚晒水...

開始跌啦

Change My Mind.

都話有呢d post實升
做淡輸死你地係正常

好慘呀d fans

宜家啊豬啊狗都話買股 贏好多

再訓吓
IFC條隊排極都有1%人未跳

屌你

準備下星期見樓豬bin你班仆街c

下星期應該插返落去，同樓豬講既一樣

Change my mind

今星期跟樓主講咁買，輸死左

time will tell

跟左樓主 差人好多錢 點算

次次都係呢啲post害死止蝕撚

啲畫圖撚真係好撚戇鳩

連登D淡友特別on9
最基本點做淡都唔識

技術有其極限，無可能每一次都準，唯有每一次輸盡量輸少，贏盡量贏多。佩服post主肯係連登呢到share，俾我就不了。成班人除咗喪插就唔識分享

笑到最後才是贏家

淡友post 歡迎你

dllm

客觀睇，美股港股都係比科技股撐起

過去升左咁多

再升有限力度

但一爆就會大大力

會狹BIDEN勝選呢樣野炒一個月, 但TRUMP反勝就會全球HGC

點炒一個月咁耐？而家個巿兩星期已經可以一個大V 來回地獄又折返

侵上訴都會跌啦

爆就大大力
唔爆呢咁？
今日港股科投股係中跌
但中概股全升
咪又係頂起住個市

仲諗住跌百幾點俾樓主浮一浮上水面，點知都係升

你下下買恒指唔買個股？

樓主今晚出嚟攞返個尾彩先啦
美期終於跌喇

唔好迷信技術分析、同百家樂睇路d阿叔一樣咁on9

半桶水果啲ta先on9姐
技術分析同宏觀經濟都要有
缺一不可

跌咗1%啦 股joy啊

唔知今次樓主又用咩原因解釋自己深潛呢

真係柒撚蒙蒙 樓主你食屎

股災到未啊屌你老母咪撚on9

樓主死咗去邊？
股市唔跟你幅圖喎

Change my mind

跟左樓主清晒倉
點知miss晒成個星期升幅
樓主賠返比我呀

Bin到下次股災
應該可以bin成年

係股災，不過係升災

price in左點升災呢

我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

樓主我仲想跟你學野
唔好比上面班劣幣驅逐你呢粒良幣
你幾時返黎

恒指到底先會再上水

樓主 我們又到了

羊巴

燈力仲勁過老母麵

change返未

屌 道指期貨都未升穿28752 笑乜9 笑嗰d都係唔識野
我撐小肥羊

我就係買個股 牛仔9988
要圖有圖
不是好老實係咩股都升少少囉今日

就破267前頂，樓主想挑戰麵神

不過*
同埋拜登上任都唔知邊隻股會爆
短期都唔會跌

股市gogogo

羊巴完全食哂成波升浪

未到930
又升444.8點啦
點搞啊 良幣

樓主冇講錯到
升災啊

D put跌到傻典蒜

街市賣菜果個都識買QQ贏大市啦

每次睇返樓主第一個留言啲內容就好想笑
「畫圖就中大戶陷阱」但你自己又係畫圖分析

再次證明 圖表派

大佬阿 你都要準先得架

收皮啦
差成幾千點
分你老母析咩
畫條線叫分析？
加埋啲閪態度

炒股啊大佬...結果決定一切咖啦
你寧願分析到曉飛咁但輸錢定尻買贏錢?

個市可唔可以跌百幾點比樓豬上水抖下氣呀

潛撚到深海
換隻號再玩連登財經台啦
你啲技術分析 張圖畫好啲 柒咗都唔會咁多人屌
仲要咁撚寸
個post名仲要股災到來
想問下邊隻熊仔未打靶啊
定係又一早走哂貨 等頂位先出嚟話入咗熊

你個技術搞到你輸到仆街 仲叫唔叫技術

冇錯 支持樓主出山 繼續分享

人地一早汁左幾轉
仲同你講咩
計埋今日6個交易日升2000點
但仲有人做淡汁到錢

前幾頁咪有人出哂transaction圖做淡都贏錢囉
小見多怪

不過就成陣柒味咁je

死廢淡
引人買short

Change my fucking mind.

唉

我好想知樓主分享左d 咩，巴打平時係咪睇開俠客行識睇蝌蚪文 , 睇到d 我地睇唔到嘅招為同分析?

wa 你仲坐緊put

每日一鞭

係搞到走左7200冇入到貨

大家咁話

26800都黎緊

Change my mind!

Change完未

Diu 依家點

Change my mind

樓主美股張圖有成6年，依家先過得10日，你地恥笑都未免太早了吧。佢預測條線都成一兩年，咪慢慢睇下點發展交流下囉，中間大家互相學習下都好吖，何必趕曬啲人走然後得返啲食花生恥笑post，咁樣討論質素會越黎越低。

原來閣下鐘意同小學生討論

其實邊個講都好無咩所謂。大家一齊講下對後市有咩睇法，覺得樓主唔岩咪提出自己睇法我想睇下人地點分析學下野啫。就算佢係小學生咁又點，佢如果識野多過我就值得學習架啦，有咩好笑。

再睇返user name好似認真左

終於跌喇
樓主可以出返嚟喇

但納指期貨反而跌錢去曬傳統股？

股災呢

zm...

升災唔係災呀

Mind changed!

股joy到來
呢個post 配合柒頭樓主大支野既語氣真係笑撚死人

唔升點跌？！
高台跳水都係跳起先跌落去

五體投地，可以同麵神爭一日之長短

鋪哂路話你知呢一兩年內跌樓主都叫神準呀你明不明白

小朋友以為識得畫幾條綫就當看己係股神

升災 跟樓主put咗 上緊ifc

30000了

Change my mind.

EQ低就咪出黎講
麵咪媽咪又係俾人恥笑到而家咁受歡迎

見到你地係咁抽樓主水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持樓主10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D圖表出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你地先
一錯邊最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

股你老母，災你老母
升撚到核爆呀。

而家就應該差唔多啦

人地曲撚到圓喎

恒指短線睇25100
算唔算股災

支持樓豬

仲盲撐樓主

屌你老母咪撚on9
輸撚到跳咗樓唔見人？
佢圖都畫左出來

撐撚咗去邊

未追哂Post,淨睇標題就入。
想問係指今年3月果次？

樓主有冇po，可以用以前既表現教下我哋。同埋有冇咩書建議？

想食速成教學班

鞭鞭有力

聽日就夾撚爆樓豬

樓豬我們到了 你在哪裏?

厚切小肥羊
斬哂倉未

樓豬玩哂
跌就係呢度認叻
升就係道歉POST認叻
總之你地就係錯

CHANGE MY FUCKING MIND

做乜又推返上來

升la 升 la

樓豬又中

MY MIND FUCKED

上呀

日日講同一句說話

日日買同一組六合彩

遲早有日都會中

加油

我期待樓豬出post change my fucking mind
之後繼續做對家

幾時睇升記得down聲 我即刻清倉

樓主今日change my mind未？

股joy

跌...左係冰到

神燈

點解未跌架

一早開左另一個post 話升啦。。，你係咪信徒黎㗎。。。

股災

仲有呢隻垃圾護主犬

推

求樓主係超級大戶唔好比佢過26700阿

股災已完

道期跌緊44點....點算

羊巴會戰勝歸來

跌左100點
股災

信念

187點

清算牛軍

啱啱瞓醒，想問股joy黎左未？

AAPL股災

有5000蚊，唔怕！

好後悔 明知連登係做緊反向
都唔識得入市

change my mind!!!!!!!!1

CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!CHANGE MY MIND!!!!!!!!!!!!!

樓豬 我屌你老母
你死撚左去邊呀

Change my mind!!

鞭...加鞭....再鞭....

佢等緊下次買中既時侯貼倉加change多次mind放篇長文分析做財經kol

股市咁易玩就無窮人啦...睇圖喔,,,江恩喔...

下次轉勢前一晚佢就會上水
到時就話股災已完 兼道歉啟示

我深度懷疑所有所謂支持既POST, 全部都係樓豬自己打上去既..

推鳩樓主 推撚到佢上水

屌你老母

屌多兩銀入我數..

binc永遠係最好玩
睇住D傻仔係威係勢寫19幾萬字發表偉論但其實根本就鳩up
事後睇真係柒撚到癲

Ching my mind
成個預測又冇timeline
淨係嚟張圖嚟畫線

早晨 樓豬

美國估市百幾年歷史唔信 信你幾千字分析？

Hi 樓豬

又推上黎bin c

尷尬到搵窿捐

晚安樓豬

ＣＨＡＮＧＥ ＭＹ ＭＩＮＤ

清賣邁

樓上班仆街 我屌哂你地老母

邊個再笑鳩樓豬我block撚哂你地

CHANGE MY MIND

change my mind!!!!!!!!

change my mind呢句野柒嘅程度真係同即刻駁咀有得揮

CHANGE MY FUCKING MIND.

樓豬上水未

清賣邁
我會留守到股災到來

到股災嗰日我會上返水架

Change my mind

終於跌左500點，樓主可以上黎啦

股joy了

幾時股災

股joy已到

早晨 樓豬
屌你老母

畫圖畫到好似好勁咁

升災，要哭喪了

清賣mind

清賣幾錢？

睇圖睇唔睇到有武肺的出現？

定係要清賣賣先？

屌你老母 做咩笑鳩樓豬

清賣賣

夜期一推

樓主畫圖幾靚，幾時教我個仔仔玩股災圖呀？佢幼稚園低B班啦

跌未呀

屌你老母 笑撚左

星期六一推

個句清賣mind真係好正

畫幾幅圖當自己股神

一推再推

每日一 change

Ching, 賣mind 幾錢

清賣邁
黎啦黎啦

清賣邁又中

佢話大牛市喎28000

差一兩千點都ok啦

清賣邁笑緊你班on9仔

升災呀樓主

早晨樓豬

Over my dead mind

Over 樓主dead body

樓主最近有無畫圖分析幾時股災呀

災未?

無事了 樓豬可以上返水了

11月成個月升災 樓豬完美避過左

條撚樣d語氣係到扮世外高手先搞笑

樓豬數緊錢笑鳩你
清賣邁

正, 日日bin9樓主c, 清賣邁

邊個再笑鳩樓豬 我屌你地老母

今日可以上一上水啦

人都去左
大家唔好推

股災已來！

Change

美國內戰

中

Pish

了

黎啦

清廚賣mind

樓主可以上水笑鳩班仆街

Cmm

樓豬
在嗎？

股joy?

笑得未

可以開始笑

Floor Pig Mind Changed.

change得未呀樓豬
真係聽左你講成副身家all in SQQQ
而家豬死了唔敢望自已個倉呀屌

樓豬我屌你老母

1000股 清賣邁

when change my mind

㩒錯負評sor

清賣MIND

樓主出黎啦屌你老母

屌你老母樓豬 唔好以為唔些水就得
得地推撚到post2 呀屌你老母

樓豬 請問點睇後市？

仆街仲推緊呢個post...

拉

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

武肺2.0 樓豬 睇下今次去唔去到23000

股災到啦

終於

終於上得水

機會來了

樓主飲杯

樓豬係時候出黎gel頭

係就好，出左糧聽日先入到錢

樓豬 係時候潛水喇 升番哂喇

Gel頭了 樓主

Gel條鳩咩 又升番喇

又可以再潛

青埋埋

Hi 又升番喇

Joy 富 the world
the 升 has come

反cup喇樓豬 點算呀

反cup喇樓豬 上水啦

Hi樓豬
肯出黎面對你d fans未？

有邊次股災係真打仗丫，韓國屎忽痕扭兩下都可以插，不過冇侵侵陪佢玩

成個月都黎
樓主幾時先可以唔洗畀人鞭

樓豬 我屌你老母 出黎畫畫啦屌

圖表派又奶

樓豬 燈開？

燈你老母
跟樓豬啦屌

樓豬仆街去左邊？

樓豬話自己往績好好嫁，如果樓豬係良幣我就係比特幣啦

樓豬表示：今次估唔中唔計，下次估中先計返，依家諗緊點樣馬後炮畫返張圖咪煩住先

樓主change左幾多次mind?

樓豬我救緊你唔洗驚，樓主無估錯，係post錯圖咋呢兩張先真

間尺師

得閒入黎鞭下

推返道歉post la, 羊巴就上水

今晚又係一個跌市

環保POST

可以jel定頭了 樓主！

樓主又中

Hi

你地咪咁啦

你地班仆街唔好再推啦

而家可以推返呢個啦

依家真股災

只有樓主可以change到樓主的mind

樓主好波

樓主可以出黎啦

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

大股災快到已all in 7500

7500 gogogo

樓豬有料

白痴仔

樓主又贏

老貓又中

終於股災了 樓主上水未

晏啲實反彈

真股災

黎啦黎啦

樓主 jel得

圖表法有撚用

有準備嘅人今日先係賺大錢呀，何來股災？
今朝膽粗$47 買左80 手6060, 下晝已經$51.5食左糊，好過抽快手（反而未必有貨分兼蝕息）

唔收割邊個出糧比幹部

Changed !

走得太前

股災呀
散水呀

樓主出嚟啦

三日個倉 唔見左 成個月 人工...

嚟啦

聽樓主話
尋晚大手沽sp500
希望得啦

股災啦,走呀

lm跟進

好

又change?

清倉未？

冬天過左啦
仲bin呢隻肥羊

屌 講d野on9到打冷震

清廚賣邁

change your mind

屌 樓主篇野同想通了有得揮

你地唔好再鞭樓主啦
係咪想逼到樓主change my mind 啊

首先係恆指已由上年九月23000點連升6個月到現在30000多點高位,升了7000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復興
另外年初五港股開市但中國內地仍未開市,港股欠缺北水支持現在的高位股價
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恆指,預升10%-15%

Change my mind
過一排睇返都好笑

樓豬去左邊

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

change your brain

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

樓豬估中左！

美股呢個圖我都畫過，不過我睇會係跌個wedge嘅一半後反彈再升穿個阻力位

樓主走得太前